提議搵次遊行係要抗議炒黃牛

點解開埠咁耐都無改善到呢點?

On9

我都買唔到

你就on9